屌你老母一兆用嚟填左個維港佢仲好啦

係唔撚係先 咁又可以減少三條隧道既負荷 還掂都係填

到時行過對面都係十分鐘

得唔得呀

咁咪唔使交隧道費？梗係唔得啦

30分鐘

兩邊放共享單車 10 mins搞掂

填維港真係最好
等班港島撚唔洗自命清高
過海又唔撚洗塞隧道
講真個維港咁撚污糟
填平起下住宅整多幾條路
咁就唔洗成萬億起個垃圾人島

揾人去提出方案啦 到時同柒婆講 喇！而家俾你填喇 填啦 咁撚鍾意填

屌啱啱早霸王森美真係講填撚左個維港 話還掂而家啲屋都冇海景

yes
反正睇左咁多年維港夜景都厭啦

咁點放煙花
港豬: 我賈睇煙花 打高爾夫球

要睇 自膠

笑撚死
塞緊車
聽緊早霸王
再加埋呢個post

係囉 條維港好臭

ok 咁填少d
留返條河比佢

填撚左咪有地俾你打鳩耳夫囉

唔明點解香港既橋同隧道都唔會預留行人路
逼人搭交通工具過海

俾番條渠 ok?

預留左個海俾你游

維多利亞氹

維多利亞泳池

推撚咗香港出公海算啦，到時想點玩就點玩